出面屌前線開始迷失同享受權力果個post做乜撚野？_？

正評果班人食撚左屎？
入面講啲嘢同平時藍絲講果d一樣
成萬幾個正評？？

屌你老母講乜撚野full gear無人知係邊個就做咩都得
唔係班黑警掟tear gas 亂咁打人 邊個想成身gear
唔撚熱嫁？

辛苦完一晚見到呢d post真係好撚心淡
唔該正評之前用下個腦
唔好咁易俾人帶風向

#永不割蓆,前線們,我地愛你

唔洗心淡
根本連登只係用黎睇副本日期
戰術全部現場決定

點都好 唔好俾p牌搞分化
誓不割蓆

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

放核彈都唔割!

個post啲正評升得好快好奇怪架
唔好信分化post
核爆都唔割！

屌
禁唔到皮佢俾咗負皮
Btw識得討論同散水點樣叫做享受權力
我真係好想問下佢
分化撚定係5毛

正皮*

[理性]請停止所有互屌行為

屌完就算啦，係時候做返正經野

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都唔割蓆

Push

前線加油

不分化 不割席
喺雨傘同魚蛋個陣係勇武派提出嚟
希望和理非同泛民可以伸出援手幫勇武派
事實係點大家有目共睹

到咗2019年
不分化 不割席
係和理非同泛民提出嚟
希望勇武派可以受埋佢地玩
事實係點大家都有目共睹

至於權力呢個問題
其實前線好簡單
你係企前既
自然有人聽你講野
無啦啦係後邊走上前線講啲同前線所認知既有好大落差既野兼串柒柒既時候
屌柒呢啲人係咪無可厚非先？

呢場運動能夠發展到今日
好大程度係靠前線勇武派衝返嚟
佢地有返啲特權係咪好應該先？

最後簡單講
和理非想係呢場運動有更大話語權
請你地企前線

好認同
不分化不割蓆係本身2014果陣怕左膠割蓆
用黎保護前線
而家句野變左保護左膠

次次有話左膠不是既post都有人衝入黎屌人分化撚
大佬 人地大大個黨唔使你保護啦
提下大家唔好盲目信某一個政黨/某一個人姐

相反 呢個屌前線既分化post又成萬個正評
班人又突然扮到好理性咁話
雖然不分化 但前線真係點點點 享受權力etc
睇到真係想喊